[十二字真言]想戒丁既巴打入，相見即是有緣

戒丁是沒有用的別自欺欺人

太監

很羨慕吧

完。

咁q早起

mon9你

不安。。報定驚先

4千戒J tg群